（HEHE)節日後的秒回有種懶洋洋的感覺 31

Holiday Mood

搶2

2

#2

又新一個post

蝦條仔成功搶閘！攞到第二！！

又豬 深潛

可可

雞哥

差唔多潛返水

遲啲先

再唔寫 聖誕都過埋等下年先寄

嗨

情信

有聲嘅！！又嘈又尖！！我癲啦

出手啦

留名

. .

hi

早晨

食早餐

唔好食我

原來公廁巴支ky係王維基賣緊63蚊
份禮物咁貴 搞到我勁唔好意思

邊度有得聽？

頂 笑左

聽到都覺得暖

你錄完擺上黎比大家聽下

你陪可可去AIA囉

嘩 成百五蚊

Hi 奈子巴

開始啦開始啦

唔錯唔錯

你融我都未融

點解今日可以咁熱

我有種能力 可以記住幾乎所有夢
不過當然la 只限印象深刻啲既夢
太平凡嘅只會起身之後記得幾粒鐘

下次睇吓

咖啡咁苦點飲

我以前都好唔鐘意，但因為唔太鐘意飲甜嘢，就轉咗學飲咖啡，依家戒唔到添

RED BULLS

唔飲

唔識

真係唔識玩
上網睇返先明返

我唔信

咁你食Ativan係咪會變精神

岩架啦 捱完通宵咪大覺訓

其實我唔係咁鐘意飲咖啡

酸

真係唔識玩
第一次玩

但冇人KILL我

傻人有傻福